反雲既人 入一入黎

見到你地係咁抽雲加水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一個領隊20幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬雲加又輸出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隊愛隊領隊先
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

反雲打丁打到廁紙斷貨

迷雲吧我沒有辦法

雲加專一至死

反雲同反摩斬要死全家
呢2個好教練應該永續